文匯星島狙擊科大講座教授李靜君 指參與「守護孩子」促嚴查 梁振英：請盡快自首

由中聯辦控制的《文匯報》、建制報章《星島日報》今（19 日）分別刊出報道，再狙擊科大教授、社科學者李靜君。《星島》稱接獲「圖文並茂消息」，指李前年 11 月出席台灣社會學年會，演講中表示曾以「守護孩子」成員身份到現場，為示威者爭取時間撤退，又指李承認「做了很多時情，在香港法律下定義為非法（a lot of things I've done are defined as illegal under HK law）。」

兩報分別引述科大校董、民建聯陳恒鑌及「市民」意見，指李靜君「親身參與黑暴」，要求科大嚴查。前特首、全國政協副主席梁振英轉載《星島》報道，要求李靜君「盡快自首，否則請警方主動調查」。

《星島》引述科大校董、民建聯立法會議員陳恒鑌「強烈批評李靜君言行」，認為李沒資格執教；《點新聞》則引述不具名的「不少市民」，指科大作為受資助大學，用高額公帑「供養支持黑暴學者」難以接受，指其言論或觸犯國安法，要求教育局和駐港國安公署嚴肅處理。

lm屎維即刻「揸正黎做」

陳痕賓都係校董
蝌大個名都夠臭仲要再擺多隻垃圾落去

我睇左自盡

陳恒鑌係大學校董
林鄭689係大學校監
楊潤雄係教育局長

咁係香港教育有問題吖
定係邊度出問題

如果吹到咁大問題
係邊個負責

佳哥去左台灣未？

殺人犯日日住大屋

幾時拉屎遺 分裂國家

當日我踢爆星島有份屈荃灣警局輪姦案受害人同健仔
時事台某班生番垃圾屈我收中共錢攪記者,特別係牙世澤班畜牲觀眾

現在星島郁埋李靜君,呢班會員因何唔見人?

洗唔洗自首？

工聯會係67暴動始祖
請盡快自首

繼續喺教育界攪文革啦
香港嘅學術自由繼續 drop to zero
以後唔使旨意借香港嘅名嚟呃技術啦

其實全港嘅大學都乃共真係幾恐怖
揾間清泉少少都難

每日一批鬥

連登仔：689 請快投胎 有幾快就咁快

清除異己，上鋼上線，極權一貫做法。

自刎啦

On lun 9，你夠料咪去拉佢囉

守護孩子都唔比

文革